好評炸裂！《水行俠》媒體真實評價終於解禁 外媒大讚：無法形容有多棒，溫子仁根本 DC 救星！

DC 今年的大作《水行俠》( Aquaman ) 首波評價出爐了！2018 年唯一一部 DC 宇宙電影，傑森摩莫亞 ( Jason Momoa ) 主演的《水行俠》可以說是身負重任，他不僅要扭轉外界對《正義聯盟》( Justice League ) 的差評，作為第三部英雄起源電影，他的表現更得和《神力女超人》( Wonder Woman ) 旗鼓相當，才好撐起 DC 宇宙。隨著上映日接近，國外媒體的真實評價也終於解禁！
自 2013 年的《超人：鋼鐵英雄》( Man Of Steel ) 開啟了 DC 宇宙後，為了拓展英雄世界觀以及追上漫威宇宙的腳步，即使《超人》評價兩極，DC 仍不斷釋出新電影計畫，然而從《超人》兩部曲、《自殺突擊隊》( Suicide Squad ) ，再來是去年上映的《正義聯盟》，沒有計劃性的拍攝，使得 DC 作品雖然有好的題材，卻在影業大佬、導演和監製的意見過多下，打爛了一手好牌。
其中僅有蓋兒加朵 ( Gal Gadot ) 演出的《神力女超人》，在派蒂珍金斯 ( Patty Jenkins ) 執導下獲得叫好叫座的成績，而成了救星的《神力女超人》也重拾了觀眾對 DC 宇宙的信心。但也因為《神力女超人》的評價過好，使得許多影迷開玩笑表示 DC 未來只能倚靠蓋兒加朵的魅力，不過就即將上映的《水行俠》解禁後的首波評價看來，DC 宇宙也許不會再由蓋兒加朵單打獨鬥。
由「恐怖大師」溫子仁 ( James Wan ) 執導，傑森摩莫亞、安珀赫德 ( Amber Heard ) 與妮可基嫚 ( Nicole Kidman ) 主演，《水行俠》早在 8 月和 11 月初時便在華納內部及中國市場舉辦了試映，從當時的評價的看來，許多人都稱《水行俠》特效十分驚人，更認為此部電影絕對能幫助 DC 翻身，如今在電影上映日不到一個月，外媒的社交真實口碑也終於解禁。
「《水行俠》真的太棒了！他不只是海底之王，更是 DC 宇宙的救星！我等不及再看一遍！」、「無法形容《水行俠》有多棒！電影在幽默和打鬥特效場景中找到了完美的平衡，溫子仁再一次展現了他優異的執導功力！」和「《水行俠》是有不少小瑕疵的，但非常有趣，傑森摩莫亞和派翠克威爾森的對手戲非常精彩，最重要的是，《水行俠》真的是部極度瘋狂的電影！我無法形容他的宇宙觀多麼雄壯、富有創意，我絕對會想再看一遍！」
在看過試映後，不少電影人皆在推特上給了《水行俠》相當亮眼的評價，雖然不少人認為《水行俠》像是漫威第一階段的作品，但表現仍超乎預期的精彩，截至目前的首波評價裡，更幾乎沒有太大的負評及質問，可以想見《水行俠》帶給影評人多大的驚喜和體驗。
最早出現於《蝙蝠俠對超人》( Batman v Superman: Dawn of Justice 0 、《自殺突擊隊》，並且在《正義聯盟》裡小露身手，「水行俠」傑森摩莫亞雖然並非要角，但憑藉著壯碩體魄、陽光魅力以及傻愣個性，而擁有了不少粉絲支持，如今傑森摩墨亞終於能在《水行俠》中大展身手，再加上炸裂的優異評價，將於 12 月 12 日上映的《水行俠》電影相信絕對不會再讓觀眾們失望！

Lm等睇

0興趣

睇trailer 真係唔吸引

拍到dark knight咁都無用
人設同個角色一開頭已經無興趣
wonder woman成功都只係因為gal gadot

睇完預告覺得最好睇既場面已經係晒度，其餘係9up戲多

自己對眼最實在，影評？

叫這些專家食屎啦

但而家d戲讚到好好 反而唔好睇。星戰8
話差既先好睇 。毒魔

外國影評=沈大師

Aquaman sucks

Watchman TDK WW Aquaman
Dc又贏

留名待笑

溫導

詭屋水行實錄

《正義聯盟》世界首映贏好評 神奇女俠閃電俠鬥搶鏡

零興趣都比人負評

溫子仁真係導演個D唔差

唔會再信影評....

無論如何，美媒對《正義聯盟》票房表示樂觀，預期首周末開畫應該可收一億美元（約7.8億港元）或以上。

Fuck marvel

雖然不少人認為《水行俠》像是漫威第一階段的作品，但表現仍超乎預期的精彩

溫子仁大巴大巴車落去
求個班Zack Snyder死忠DC狗回應

好撚靚有冇得買

咁多連登仔睇死，套戲有望

死忠周圍都有
邊介意得咁多

洗唔洗好似bvs咁等DLC?

之前星戰呀 正義聯盟 又話好好睇
屌你老母

有機架
我有信心呢套戲 賺到$99999999999999999999咁多

個造型麻麻

星戰8係難睇，但venom都係

正正經經咁賣女咪好囉

唔信影評
信溫子仁
信自己

上面班Marvel打手 夠膽就用囡囡挑機

James Wan真心有料

我覺得個追逐long shot ok喎
不過trailer好似出哂
唔洗入戲院睇

吹奏到咁?!
好評又點?超人都唔撈了,換角已經破壞哂成個DC宇宙
而家真係當一套普通獨立英雄片睇算了

張gif圖用得好夾 笑到抽筋

唔撚信影評，差d miss 左venom

FUCK MARVEL

好耐冇見張gif

其實好唔鍾意啲人為左睇女入場
套戲又唔係咁好睇
變左比個假象出黎拍戲最重要搵靚女主角

人你老母設

咁 venom 係劇本並不出色，多可笑之處嘛，僅是中規中矩之作。

有溫子仁+James Gunn

大膽預言
DC將會係復聯4之後反cup Marvel

又翻身？

溫子仁

我寧願佢唔好吹咁大
無期望 無失望

經過最後無事之後唔會再信啲所謂影評

我反而覺得嗰幕太兒嬉

Raj lol

我信James Wan收埋唔少貨

會唔會似鬼片

正評是給gif 的

睇左兩頁留言，得一兩個留言係睇好

呢套票房肯定不得了

同Steven Adams真係一撚樣

Amber heard堅正

你調返轉黎講既
條TRAILER先吸引喎
但硬係覺得最好睇既已經剪曬出黎

畫質假撚到

連登仔逢紅必反,咁多連登仔反套野實好正

有幾多會剪番落套戲到

會唔會又係戲院睇個cut到唔知點既版本 之後話碟會出返個冇cut過既版本

沒有期望，沒有失望

見到啲蝦兵蟹將已經唔想睇

DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC DLC

賺又話伏
踩又話伏
屌你老母lihkg班死marvel狗真係賤過狗

個poster有陣膠味
睇下D鯊魚, 係stock image, copy and paste癡上去, hea撚到

完全冇興趣

今次連登仔唱淡
有機係正片

第一張poster咁似除錦江

Raj?

外國啲專家
話venom難睇到一個點
但係

In James Wan we trust

Furious 7 都係温子仁做導演的， 佢執導應該信得過。

In 溫子仁 We Trust

真
條trailer啲境好靚
幾吸引

係咁架啦
lihkg 主流係marvel

好唔好睇到時自己親眼定奪啦

諗起當年Terminator 2嘅trailer
套戲明明就係想搞到T800敵我不明
再畀個驚喜觀眾
但trailer就直接爆T800係好人

打手

借勢由ww開始reboot係好事
風格差太遠
Flash 既性格都係輕鬆

SS呢啲外傳可以保留黎玩黑暗

溫子仁話拍水移俠好多靈感都係來至魔戒同星戰

ss2係銀河守護隊個導演
不過套戲係r級

「水行俠」
「土行孫」D frd

根據Venom經驗，應該係伏

最後武士同BVS有份正評嘅影評人全部應該blacklist

某啲fans
有利時影評佬就可信
冇利時就爛蕃茄俾迪士尼收賣

其中僅有蓋兒加朵 ( Gal Gadot ) 演出的《神力女超人》，在派蒂珍金斯 ( Patty Jenkins ) 執導下獲得叫好叫座的成績，而成了救星的《神力女超人》也重拾了觀眾對 DC 宇宙的信心。但也因為《神力女超人》的評價過好⋯

神奇女俠除咗女主角，一啲都唔好睇喎！悶到喊
咁都讚成咁，睇嚟對水行俠都唔使有乜期望

dc

首先 如果呢套野真係咁撚柒勁
係咪應該要當JL 係黑歷史先

係呀係呀 Dark Knight都唔夠Marvel好睇 黑豹先係歷史第一英雄片 政治正確玩到出神入化 買張飛又可以睇班黑人叫Wakanda 又可以訓下教 仲要提名埋奧斯卡 正到冇人有啦簡直 DC根本垃圾

睇trailer啲cg已經出晒事，卡通片咁

中過ss大伏，重想呃我入地？

入場

係呀 膠到阿媽都唔認得 學下人復3啦 直接用番雷神3張poster執下位當新poster用 簡直係神級 Marvel先係最正

唔該晒
我已經睇完套戲

我掩護你快D走 ,DC狗要咬人發動負皮攻擊啦

溫子仁幾時拍返恐怖片？
無佢導演d恐怖片爛晒

咁又水多你班狗一筆

人地邊撚度有任何一隻字提到marvel

我讚Marvel好睇姐 你諗多左

DC好睇啲 又神話又耶穌又上帝又老母

睇完落畫先傾啦巴打

唔知點解睇完trailer 覺得套戲會好長

DC最好睇一定係呢個

超人個嘴咁假係暗示緊英雄為左俾希望人類不惜掛上假笑迎人
將黑暗既一面埋係心底

題外話，有無人覺得男主角好雷神feel？

Lm 等睇又吹大左

好有深度

139 mins

要串人就認啦屌
唔關事既都覺得你柒

留名等睇binc

起曬鋼做乜
講緊鯊魚膠膠地
又關marvel事?
定係你習慣左所有人唔係marvel撚就一定係DC撚, 絕對無中立

支持DC 最緊要2間公司都有好戲拍

出黎，唔好比MARVEL狗咁得戚，周圍吠

，一陣呢套aquaman真係整個爆

冷，做低Marvel一套半套，都咪話唔過癮

因為唔係marvel？

firm咗啦？

漫威棄將James Gunn倒戈 加盟DC拍《自殺特攻2》

講到咁撚巴閉，反而覺得伏味好濃

做乜鳩

傳咗都一排
一日未firm一日都唔可以信

我仲好期待KF點偷渡Gunn返去拍第3集

lm

講咗做ss編劇 導唔導就未定

咁Dave應該真係會跟過去

dave好似係話唔用原劇本先走 marvel依家好似話照用

Lihkg主流係marvel？
明明全世界主流都係marvel

你做咩係隔離個post傾傾下潛左水，我等你答我票房點先夠資格叫做爆啊？

金=勁

馬王

純粹覺得個故事唔吸引

29歲連咩Ｑ係爆票房都唔知，重係到以為好醒係到cap圖抽水
講比你聽咩q係爆票房啦！
爆票房就係無預期套戲會大收，結果套戲最終超額大收
阿凡達依Ｄ無名氣小說故事改篇又唔係續集電影，結果就破晒紀綠就係爆票房，
爆票房另一種又唔type就唔係破紀綠，係業界予期套戲＆影評睇死，但結果大收又係爆票房(就如venom咁)，重有種就係套戲低成本拍攝但結果票房係成本好幾x倍，簡單講我成本1百萬結果套戲收1億票房咁又可以係爆票房，唔撚係計咩二十億十億就大撚晒呀on9，明未呀！
致於你話starwars 7 & avenger3點解唔係爆票房，因依兩套戲上映前基本已予期就會票房大收，咁又點叫爆呀！爆條毛咩！marvel可以叫暴票房算得兩套 ironman 1＆黑豹
醒少少先抽人水啦！
今篇夠多字啦！明醒你啦！

阿凡達由James Cameron拍都無預期會大收？

反正我就點都會睇

呢套一定兩三刷

夠唔夠黑暗先

你又啱喎

咪理個傻閪啦 套阿凡達係第一套3D電影創先河 又搵大導去拍點會唔預係爆 正等於呢套水行俠搵埋溫子仁出黎 唔好撚同我講唔預爆票房呀 咁都唔爆DC真係含得撚 如果呢套咁既野10億都冇麻煩連登DC狗死埋一二邊打飛機算

真理

搵到班固定既人黎演再講啦 屌
年年都轉人, 點做UNIVERSE果個效果

真係好睇都唔會入場
之前水撚咗人睇ss, jl唔撚駛還債?

不過論選角真係比marvel屌住打
尤其係男演員

Marvel有Chris Evans, Benedict Cumberbatch, Chris Pratt呢啲本身已成名既
加上又捧得紅RDJ, Paul Rudd, Chadwick Boseman呢啲本身半紅既
相反DC啲男演員....

但女演員都可以拉成均勢既
Gal Gadot + Margot Robbie vs Scarlett Johansson + Elizabeth Olsen
不過Marvel仲有個影后做Captain Marvel

利申: 唔睇好Brie Larson
原因無他 著起件英雄衫真係唔靚
唔洗講演技乜乜乜 商業片就係咁膚淺

全方位嘅爛

咁多野最主要原因, 我諗係marvel有固定一個團隊做統籌, 即marvel studio, 背後仲有大金主disney
反觀DC, 華納一個包辦統籌同發行, 問題係華納代理n個電影版權, 唔係淨DC, 感覺完全無一個director處理DC個電影方向, 成日轉班子轉演員轉導演, 咁都有好成績就真係奇績啦

係真嘅真係好醜怪

人地阿凡達未上前已經用3D電影稱號吸引人入場，佢就話咩冇名氣故事改編，唔係續集電影(屌你 而家計劃拍緊啦）

條老人K真係9UP到

信溫子仁

今次唔會中伏啦，屌你老味打死都唔入戲院睇

James Cameron準備多年既電影鳩up到冇諗過會爆 果陣宣傳直頭鋪天蓋地啊柒頭

都啱既，用你FF出黎既標準去計而家套套DCEU電影觀眾都零期零，咁到時咪好易套套都爆囉

10億太多啦 比啲生路人行下好喎

上面有人貼WW
Gal Gadot真心靚
但WW套衫對波真係假得制

星戰8呢類食fans 嘅電影，話差都正常嘅。
毒魔真心垃圾，只不過未去到影評話到F4咁差（F4差到睇到想死）

不過DC影評。。。真係睇下算
嗰陣BvS第一批影評又係吹到幾正幾正，結果？
仲有justice league 又話DC搵到自己風格，結果？

每一套都超乎期待

超人去左做獵魔士

連登捧嗰啲，通常都有啲伏

Click

代表作都講嗰堆恐怖片丫。。。F7唔係有Paul Walker 走咗，好普通嘅戲一套

唔係撐佢，只不過avatar當年都無預過會爆到破紀錄（雖然或多或少靠3D擦出黎）

不過以佢嘅logic， marvel 仲有GotG同Antman 1

bvs都係咁

影評讚到咁犀利反而信唔過

導演救返生

今次我就支持DC喇

Bvs我好鍾意

身為一個連燈仔，我都支持DC

為左睇amber heard會入場

本身人物都唔吸引
拍得幾好都無用

FF7 都算係水準以上
溫子仁暫時執導個d 都唔會話差得去邊
我覺得呢套應該會係一套合格既爆谷片

身為英雄片fans 我都支持dc

又話dc有深度，做乜又鬥女? 鬥波坑深呀原來?

膚淺呀serena巴你

Paul拍到中途死左
對成個制作組咁大壓力
溫子仁都交到功課重埋個靚尾
證明溫子仁真心有料

玩 scarlett 同 elizabeth 都夠晒啦

秒

以後表達意見乜柒都改做兩個字縮字丫笨柒
成班死毒撚

套野其實同睇海底奇兵冇咩分別 成套野係海底d魚又整到似迪迪尼真人版d童話故事既魚咁

反正咁興女權
搵個同gal 差唔多level既女去做主角仲好啦 反正二戰game都有女兵LGBT

Wonder Hirl個故事直程無腦

GI Joe 1都有段潛艇大戰拍到starwars咁

又唔係嘅

可能呢套係DC嘅Ironman呢！

早十年有機會

佢係正義聯盟之前出可能好啲
DLLM, 正義聯盟入面個水行俠拎住支叉
完全係無撚用...最多游水快啲, 力又唔夠大,
最撚ON9 叫水行俠連水都擋唔住.......

無DLC 嗰陣都鍾意？

我喺戲院就好鍾意
我好注重打鬥同畫面

同我一樣

游水游得快，所以叫水行俠
擋水就叫擋水俠啦

雖然我係marvel fanboy，但其實我對呢套水行俠都幾有期望，本身有睇GoT已經好鐘意馬王，但JL將佢拍到成個傻仔咁真係好心灰，今套溫子仁執導我都幾有信心套野會係水準已上，只不過某啲dc巴係都要踩低marvel黎抬舉呢套戲真心on9，我夠膽講大部分marvel fanboy都會想睇返套水準以上既Batman solo，奈何WB真心幫唔落將成個DCEU搞到pat屎咁

Bvs畫面係好靚，但套野真係太多其他問題影響晒

咁DC女 又真係幾正
marvel 可以一戰既真係唔多

豪傑狗 以為改做勞帝無人認得你？